德國 SPD Volkswegan 黃之鋒 德國投共嗎？

1. 德國政黨政治基本：比例代表制，以及唔同政黨主張
2. SPD執政州份Niedersachsen問題
3. Volkswagen股權，同其他集團嘅比較
4. 補強SPD線嘅要求

自推